由細到大都係les嘅算唔算處

條女俾人用碌真鳩插梗係叫破處
咁由細到大淨係同過女拍拖嘅les係咪一定係處